拍拖到結婚11年 鄭伊健蒙嘉慧手照拖好sweet

蒙真係好正

Sergio

白素

唔知佢地平時幾耐扑一次？

比梁詠琪見到就

西班牙………

古惑佬真係好型

長髮伊健真係好正 香港明星留中長髮無人夠佢型

又要回帶

吳彥祖

無波

結婚都著黑西

馮德倫

正過邵美琪

夏韶聲

Joey Tang

蒙嘉慧靚撚到仆街，以前睇妙手仁心剩係掛住望佢

連尼住

林慧韡

祝福佢地啦

唯獨是可愛的臉
手挽手肩並肩
有緣碰見仍留在我身邊
心真摰倍添 愛倍添
蕩來這段緣 這段緣
不知怎去講感激我遇見
巧感動

達姐

嗰種柔弱感覺但又cool 個樣好有一種中學生校花feel

眼神好倔強但個樣又好靚好有女人味，唔笑嗰陣好吸引

佢唔食煙ga

吉係咪呢type

點解記者咁講

魯媚

可惜無波

佢搭我博頭喎

蒙嘉慧真係好正

係可惜邵美琪，最正既時光+最紅既時候比左鄭伊健...

伊麵花心

佢搭我膊頭wor

硬係覺得佢消費左gigi好撚多青春

GiGi 除左太好勝 其他都贏蒙喎.........

無得咁計嘅，大家都有付出，而家佢地各自都好幸福啦

識貨

蒙嘉慧今年都45 真係睇唔出

如果唔係奪麵，gigi 應該做左天后級
幾時可以論到楊千化上

冇錯 反而邵就慘 被拋棄

Gigi 你演唱會個態真係fit 到爆燈唔似四十幾

好勝gigi

吉妹
Gigi同yoyo點揀？

白素嗰期真係好靚

欣宜揀美琪 要專一

蒙嘉慧好過gg好多

伊健真係男人典範

性格上已經完勝好勝gigi,ekin如果同佢一齊一定好辛苦
人生有個好伴侶真係差好遠

gigi都叫搵到西班牙老公生埋女
maggie就真係咩都冇

我唔係

永遠女神-gigi
但其實我都唔識佢兩個，只係由細鍾意gigi到大有情意結

佢中學嗰陣肯定唔係校花

好想見吉

求yoyo學生相

鄭伊健算係圈中男人既浪子回頭
當年衰係西班牙臭西手上真係人生污點

Leslie

( Show Blocked User - 鄭欣宜 )

百你老母度
死大佬仔

蒙西面鬧人個樣真係好正

你唔食我咪唔搭囉

諗起佢同陳豪 好襯

每次睇衛斯理既白素都諗起佢

有咩特別
你同條女耐咗就會唔拖手？

衛斯理 支那人

有D真係唔會

有投資掛

炒康文署d 羽毛球場飛

搵到第一桶金你又心足嘅其實已經唔駛做
以前拍戲拍電影發撚到不得了，幾間物業夠維持幾世啦

點解伊健唔洗做都好似keep住有錢有名氣?

古惑仔個朵真係夠佢食一世有突

00年個排簽左英皇10部戲收左三千萬（已經夠佢用一世）
毒男淨係打機洗得幾多錢
得閒出黎拍下廣告又做下演唱會夠用有凸

所以唔明點解咩問佢點搵食
啲錢會自動流入黎架大佬，唔好用窮撚思維啦

當年佢紅果期已經喺康樂園買左好幾間物業啦，
未計佢之後諗住開始淡出嘅投資，
而家佢訓喺度一個月應該最少都幾十萬落袋啦

仲要佢唯一嘅消費就係買game，買公仔書，book 下場打羽毛球

蒙感覺同佢價值觀似，
有啲淡薄名利咁，
佢地拍拖果時蒙都會揸架綿羊仔過去搵E 健

d腳趾正撚到

黎緊又有套戲

同佢鄰居黎匡湖果陣

搵完錢就閃人做平民，不知幾寫意

長髮look真係型到仆街

伊麵簡直係男人嘅典範
唔似啲天王死做爛做
識得知足常樂
正職打機打羽毛球
得閒就開古惑仔演唱會幫班兄弟搵食
呢啲就係人生

只有蒙嘉慧先carry到白素依個角色
嗰種氣質

究竟要幾有福氣先可以過到E 健人生

初出道自由2個廣告正撚到

最正既白素

由佢做3個女人開始有少少老
不過伊麵都話唔介意咪得

過咗12年人地都各自有家庭啦，放唔低嘅係你地班網友而唔係gigi囉

即係地理魯眉啦!

認真果時佢哋關係都淡咗
同埋你估人哋冇市場咩
何況果時分手到識到西班化結婚都一段時間
點似我哋呢班（煮八中上樣）+（金鐘M記聚）

其實當年咩事？
三女點爭法

冇爭
係gigi上伊屋企過夜（call定記者）
第二朝喺伊屋企落嚟
咁伊咪同邵分手
之後gi同伊大家感情淡+相處唔夾
伊講分手
又一段時間後就各自組織家庭

我命犯天煞孤星 無伴終老 孤獨一生

其實以前佢拍D戲都幾on9
又風雲 又古惑仔

早排金像獎 成班兄弟先串佢
拍幾套戲 唱幾首歌 下半世就唔洗做

佢最紅個期，基本上接埋牛華d job 黎做咁制

識條春咩您

個期好興漫畫改篇
但特技完全跟唔上
不過 隔咁多年後 大家都重記得
算係咁啦 風雲呢d 好收得
之後風雲2 就算特技好左 都完全無左個種感覺

同Sergio之前仲有同sly拍過拖呢
唔明點解過咗咁多年啲人仲提Ekin做咩，可能喺佢地心目中覺得g同e先係一對所以咁多年都放唔低？

西班牙臭閪

佢做到小說入面嘅白素

梁詠琪真名上網無人信

考古應該講邵美琪

我教地理

好正

林曉峰條柒頭成二十年都係靠痴住佢搵食

90年代中-千禧初每年都搵成億以上 跟住十幾個物業揸手 三十幾歲就可以半退休

講全盛時期 四大天王既搵銀能力都唔係佢果皮 果陣香港得成蟲搵錢可以多過佢

你仲on9, 成撚日拍無線d 19賀歲片

你仲on99呀 聽日要返工呀 仲話放假

你要返工關我柒事咩？我放假喎肥閪

果時係話gigi好唔鐘意鄭伊健班friend

好靚

我諗起烈火戰車入面幾場戲

咁啱又有錢家樂
唔知佢地去E 健屋企開P 果時GiGi 係咪又係哩喺入面西面呢

永遠的白素

btw全盛期係暗戰

佢首數碼暴龍仲聽緊

兩個都好完美

前世一定做咗好多好事，先可以過到伊健人世

講起呢條友又諗起佢以前條女燒傷毀容
話要照顧佢一世，然後又飛起人 好撚仆街

阿蒙好似新木優子

呢種大唔透嘅感覺其實幾啱佢

ekin同兩個圈中人一腳搭兩船都無破壞形象
又搵到個好女人要
真係愛情事業都勁好命

好勝gigi
call定記者

佢哂命係令人反感
但更錯既擺明係偷食果個 反而無人記得 可能男人"風流"著數d掛

Gi咩gi.....
邵美琪呢
反而我覺得gigi真係有機心臭西黎 登特call記者

呢個問題我都想問好耐
點解當年無人怒屌ekin
可能gigi 實在太過好勝出位

無記錯鄭伊健同邵美琪分手 比左層樓佢

根本係邵美琪攞晒著數
食到鄭伊健

好似係，所以個段時間又再發力搵錢

基本上，ekin 係拍戲既搵錢能力好高，即係乜九野都拍，佢又唔係想爭影帝，搵錢至上

佢同西班牙係仲夏夜之夢搭上
之後伊健同邵分手
Call記得係想逼公開關係

好似唔止一層
再加埋現金

唔知頭唔知路咪亂up啦

因為咁啱gigi揀正伊麵生日前嗰日結婚，示威味濃

佢兩個話有共識唔生小朋友 因為世界太複雜
心諗我地窮撚點算

每個女人都俾左七年青春伊健，但係對的時間遇到蒙嘉慧

你睇佢平時做節目做訪問都知佢屎忽鬼，一味搶住講野以為自己講野好風趣

嘩你吹到揾錢四大天王都輸比大

蒙嘉慧中學個樣...
真係唔好睇小身邊啲豬排同學
連登啲中學雞比啲心機發掘身邊啲潛力股啦

華英雄

ddd

可能鄭伊健三任女朋友都係煩膠黎

當年佢拍古惑仔收幾錢片酬？